不如endgame片頭片尾一齊拍手比啲掌聲套戲

多謝marvel帶咗十年既娛樂比我地
香港觀眾一齊比啲氣氛大家！
比啲掌聲啦！！！

咁當然淨係講緊片頭片尾拍手啦
中間睇緊麻煩尊重下自己
咪撚同隔離位講自己見解 嘈閪住曬
要柯尿就柯咗先 咪撚出出入入
唔好撚遲入場 食玻璃
睇到攰眼訓 就麻煩你直接走

祝各位睇得開心愉快
戲院閪人全部byebye

集氣拍手

來吧！！

弱撚智

好似星戰D人咁鳩嗚呀？不了

好撚on9 拍乜手

低鳩能

拍手？？你睇緊王晶定黃百鳴既賀歲片？
洗唔洗叫劉德華唱返首恭喜發財
或者許冠杰財神到咁呀？

好柒

套戲已經悶，重做埋啲on9嘢

睇衝上雲霄都知啦 安全咁landing乘客都會拍手歡呼 大家睇套戲結尾拍手又有咩問題

咪撚嘈啦屌你老母

街邊busking
演唱會
舞台劇
甚至變個魔術你都會拍
因為你尊重個表演者呀嘛
其實一樣道理
更何況依套戲帶咗十年娛樂比你

都係開場完場拍下手 洗唔洗咁大反應

你講嗰啲 全部當事人都在場
你睇套戲 唔通啲演員真係喺螢幕後面做緊戲？ 導演又在場 你拍俾邊個睇？

演唱會你買碟睇係咪都會照拍？
會唔會大叫encore ?

拍左邊個知，唔好騷擾其他觀眾啦

我諗住一路睇一路拍

我拍足全場

其實係外國真係會拍手，我之前睇怪獸與他們的產地2既時候，去到霍格華茲果幕，佢地真係會拍手。

White trash

外國都唔一定係好既

Respect la

咁笑同喊又做比邊個睇 又係咪搞到其他觀眾